[蘋果撚入] 耳機一問

你知唔知你個apple耳機漏聲好撚勁?

見冇人覆你咁慘比啲存在感你

覆下你
利申: 用緊jabra elite sport＿